每咬一口，我的耳朵都回蕩著那令人滿意的嘎吱聲，我的嘴也越來越幹。 米糕的興衰，美國曾經最受歡迎的健康零食布倫娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 要做到這一點，你需要大量的練習和靈敏的耳朵。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 它也有可調節的繩子，適合人的耳朵。 蘋果公司為員工開發了特殊的口罩，2020年9月9日 
 蘋果還在研發一款更小的HomePod，以及最早將於今年晚些時候發佈的第一副蘋果品牌耳機。 蘋果將於9月15日舉行一場在線活動，屆時可能會發布最新款Apple Watch |，時間是2020年9月8日 
 在秋季的全面產品更新中，蘋果還準備推出一款帶有類似iPad pro的無邊框屏幕的新iPad Air，兩款新版本的Apple Watch，以及首款Beats品牌以外的耳戴式耳機。 蘋果公司準備在今年晚些時候推出7500萬部5G iphone，時間是2020年9月1日 
 “傑弗裡想讓我告訴你，你看起來很漂亮。”那個女人的聲音傳到我難以置信的耳邊。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 在一次體罰中，約瑟夫抓住他的耳朵，“用力拉”，這是我們《每日野獸》不能容忍的。 小耶穌是神聖的恐怖嗎? 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 在他看來，他們可能擅長政策，但“對政治充耳不聞”。 古巴在皮奧里亞將如何表現? 埃莉諾·克利夫特| 2014年12月21日|每日野獸 
 更糟糕的是，當裡奇曼第二天早上醒來時，她的整個耳朵都是紫色的。 《我瘋狂的愛》揭露了人們為愛說的最瘋狂的謊言|凱文·法倫| 2014年11月18日|每日野獸 
 她的耳朵裡有輕微的血液中毒是她用來穿孔的針頭造成的。 《我瘋狂的愛》揭露了人們為愛說的最瘋狂的謊言|凱文·法倫| 2014年11月18日|每日野獸 
 我們上馬後，麥克彎下腰，對著皮根一個人的耳朵嘀咕了一句警告的話。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 耳朵聽到的只是基本音高; 泛音與主調或基音相協調，使之豐富。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 最嚴重的損失是溫斯頓的耳朵; 崇高的原則不會獲得高強度的炸藥。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他抬起頭來，半閉著他那隻滑稽的眼睛，一隻耳朵豎起來，另一隻耳朵耷拉下來。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 她一動不動地站著，眼睛和耳朵都繃緊了; 她什麼也聽不見，但手勢說明了很多問題。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜